東區中學生人鏈都無人推?!!!!!!!!!

快d推啦佢地班中學生整得好辛苦架
快d推!!!!!!

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

9月2 罷課啦屌

1

2

3

4

5

6

推

7

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

冇心情 朝早先推好嗎？

佢地咪罷課搞人鏈囉

721

唉 721=831

請tweet like

幫推

推 721 831

福建中學（小西灣）

支持後生

推爆佢

Push

推！！！

仲有柴灣斜呀

推！！！！！

人鏈

push

推爆

小西灣區舊生路過

小西灣居民一個
表示支持

你哋好叻仔叻女

手足聽日罷課罷工返課返工都好，可唔可以應承我？

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

唔好沉

小西灣鄉友一pish

屌唔做sba都推

啊

係得最紅學校漢華冇份

推呀
中基交咗成個proposal 都已經俾人堅決反對咗

up

小西灣校友 推

陰公 何某校長新官上任三把火

中基好多「公務員」子女讀嫁嘛

學費佢地有得平

幫推順便借個位宣傳吓
唔少中學生淨係知聽日中大有集會
但係唔知中環都有！！！

跪求大家幫手推幫手畀你啲中學生朋友同師弟妹知道吖
好人一世平安
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
Fight for FREEDOM
Stand with HONG KONG
中學生加油
香港人加油

各位中學生加油！香港人加油！

學生